求救!!!!想問喺咪木蝨嚟?

救命!!!

係愛呀

GG 可以搵定滅蟲公司

狗屋想要

燒左間屋啦

早一排有過一次。搞完之後無咗一排。依家又有噃

bed bug

樓豬可以買定DE粉

嘩..點解會有
同埋點搞？

想問個隻chinchex有用啲定係de粉有用啲?

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

都係買個啲噴劑個啲噴下。同埋有用炸彈

我試過用炸彈但冇效果，但係啲菜種舖，買咗啲藥水溝水噴，噴晒全屋啲窿窿那那咁，之後就冇晒啦，不過啲藥水好臭同好似爆屎渠咁！個老細話可能有啲人搬屋，咁啲床蚤就走咗入嚟咁！隻嘢吸飽血之後爬得好慢，摸落去就滑滑地咁！果時屋企有，我都好大鑊！

bed bug黎 你可以準備都清洗啦

係呀 巴打 我足足清左成個月

炸彈無用

蟲系

唔該巴打，過幾日噃去試下

換床啦

係,我之前都發生過
隔離屋走爬過黎
要去買滅蝨3寶

rip
間屋咁就玩完

gg

巴打，但我想問個方法喺殺到啲蝨定只喺唔比佢地出嚟咬人?

好! 等等就試下

係 rip

係
你仆街了

【木蝨攻略】獻畀所有曾經、正在或未受蝨患折磨嘅巴絲，文長唔睇自己執生

係木蝨, RIP

咬人係天性
你唔殺就只會繼續咬你

攬炒啦

收到!巴打

99.9%係
買無敵士啦
上次搞左5皮野先掂
租個倉
盡搬屋企D野去個倉先
之後大量屋企清潔 放無敵士
每一樣入屋既野都要大量高溫殺再加無敵士
入膠盒

無嫁啦6成都要搬屋 你鄰居都中埋招

過來人here....搬左

少就有用 多佢地會起電掣到
膠喉到休息

好撚癲

重練 咩家私都冇晒?

chinchex致死時間比較快

單靠一種方法難以消滅床蝨

建議用上蒸汽機噴床褥，傢俱

噴殘留性藥水係地板

睇見都痕

想問，我比隻野咬嗰時會好似比蚊咬咁。一小塊腫起咗。喺咪正常!? 我睇啲人話只會紅咗一小粒

狗屋 狗屋 狗屋

無喇

巴打們 如果用炭蒸間房仔 夠唔夠熱死蝨？

連人帶蝨焗死

膠嘅同衫有留 木嘅無

嘩屌 我驚你咁做唔火燭都手尾長...

RIP樓主

會唔會係狗屋宿舍走失左架？

床蝨

正常

準備身後事

用cymax

這個有效

燒炭要啲蝨攬炒 btw買左無敵士用緊希望有用

好似好多巴打都有

thanksssssssssssssssssssssssss

未，遲d買
利申 痕左一年

燒屋啦 有朋友屋企400呎左右用左3個煙霧彈都殺唔哂

放去狗屋啦

DE粉 最好沈啲喺牆，床邊，床下底，門口，門後，同埋開電筒照一照成間房啲位 有冇牆身黑色一點點 有就點都灑d粉去牆身

最緊要係佢掂到d粉傳俾族人 要佢 冚家剷

窗簾同床單用啲滾水浸20分鐘先洗 三日洗一次
一個月搞掂

之後隔一排可能會有 換下粉就冇野

利申： 成功滅佢老母全族

Good luck

用炸彈=已擴散全屋 rip

de粉+無敵屎

推介千赤士
床罅 床板有窿的位都要落粉同清潔 唔清巢穴唔會斷尾

巴打你成功未

你又有？

有

人都癲！！

可唔可以留tg
因為我唔太清楚係咪

床褥/單有果色一點點，仲要愈黎愈多就一定係。

我淨係見過一隻疑似，但我身上又無野

咁應該冇野啦，佢地一定會搵人咬。

我岩岩見到隻細之前屋企有，咩都扔晒，呢家又有

有冇用呀

有用,搞咗三個月搞掂

可唔可以教下我無敵士你點用

我買左天鹽清噴左張床成個月，都仲有野咬，照計咬我佢都要經過張床架！經過都唔死既

你噴左咩位 人都癲呀

望巴打指點

有機係床板 床底位 床褥 窗簾 牆腳,行李箱都有機 ,你要知源頭 控制係房到 唔好跑出廳,之後就全屋爆,啲杉褲要高溫消毒 有機啲旦旦係入面

我控制左係房啦，你只用無敵士？你點噴法？幾耐噴一次？噴左幾耐先冇野咬？

唔會即時死,係會將佢地體內分解,所以要keep住噴 間3-5日一噴少左就一星期一噴
仲有本來想買啲高溫蒸氣清潔機，可以一試
係房既就出廳訓吧

哦

用依啲間房從頭到尾噴吧，最重要找到個巢，找到啲旦旦就用噴 加滾水 清潔

你噴左幾耐先開始少咬，甚至冇咬！

自我隔離,出廳訓,一個月多啲,不過我真係反轉晒成個房

想問吓如果一次噴唔哂，剩低嗰啲可唔可以再加熱水再噴？我驚咁樣做會溝稀咗啲藥

利申，一兩個星期秒速搞掂
枕頭套 床單每隔幾日60度開洗衣機洗一次
de粉唔好慳，灑係牆角 床罅 地罅 最好灑到條邊滿晒，密不透封咁款
啲衫洗完唔好再放入房，等你覺得無晒蝨先再拎入房

btw 成鳩日見到啲人話 千赤士殺蝨快啲，
究竟千赤士既成份係乜，上官網話混合左幾種唔同粉包括二氧化矽
二氧化矽咪即係DE粉
咁其他幾種唔同既粉究竟係乜呀
我上佢個官網，有份所謂專家報告，但得果兩頁紙，衰過大學啲project，但link禁入去死link既
你班撚樣唔係賣廣告我真係唔撚信

唔好話同我講話個成份商業秘密，如果話混左農藥或者防腐劑
香港可以售賣農藥或者防腐劑，但件貨係唔洗標明成份咩